有冇人買衫果陣會發覺手袖好短

以前著L/XL碼
手袖岩岩好去到手掌邊 唔長唔短
宜家減左肥著S碼
仆街件件衫手袖都短到仆街 有D直頭差10cm先去到手掌邊
羊毛衫可能因為彈性好都仲勉強拉到手袖邊 但恤衫襯衫果d真係唔撚得
有冇咩地方可以買到d手袖長既細碼衫

手短cat girl